166401
8562
Mình đang cố gắng mua đủ bộ sách này để tặng em trai và cũng đọc ké. Mình thích bộ sách Em muốn biết vì sao trước hết ở hình thức trình bày. Tranh minh hoạ rất sống động, màu sắc đẹp, có nhiều tranh rất ngộ nghĩnh, rất thích hợp với đối tượng độc giả nhỏ tuổi, giúp các em tiếp thu kiến thức rất hiệu quả. Nội dung trong sách rất thú vị, ấn tượng. Mình thích nhất là quyển này vì mình rất đam mê sinh học. Những thông tin tuy đã biết rồi nhưng đọc lại vẫn thấy rất hay.
5
515736
2015-03-12 17:48:34
--------------------------
